[美國大選] 獵人拜登賓周換賓州！川普賓州支持度大幅上升

獵人拜登犧牲小我既暗黑兵法公子獻頭
拜登賓州川普拿下了

得 Penn & Ohio & Florida 夠做了

其實似係因為fracking joe 多於露賓周

但佢成長於Delaware 好早就冇喺賓州

佛州俄州如無意外川普會贏

Trump 叫糊 mi minn Penn wis 4中一即可

講完搞石油點會投拜燈

呢幅圖點顯示大幅度上升

正皮係比你個標題

Ohio flo trump應該贏到

賓州20票用黎決勝負

如果flo都贏唔到 trump好大機會收皮

Flo睇早投應該穩，賓州如果538呢個民主黨喉舌都只係差5.7，咁侵有機會頗大機會險勝，另外辯論之後有個有趣嘅大數據

四個贏晒都大有可能

Penn拜登咁啱有出身地優勢真係難搞
如果唔係侵會易選好多
不過有唔少訊息都話侵團隊對勝利越嚟越樂觀

唔贏Penn都仲可以打其他州

咁其實有冇得改？

賓州好似係冇

最重要係結果

Mail ballots輸得有d多 成7十幾萬

個數係包晒咁多城市咩？